有無巴詩今日好唔想做嘢

明明有嘢要做,都唔想做

每一日都係咁

賓穎

啱